男朋友前度.....

男朋友同ex唔係自願分開
係女仔吖媽唔準個女拍拖先焗住分手
成日都覺得男朋友中意ex多過自己
究竟係諗多左定點

接唔接受三人行或一夫兩妻？

得不到的永遠在騷動被偏愛的都有恃無恐....

當然唔接受
佢哋其實分佐手一段日子 純粹係男朋友分手嘅時候講到會一直等個女仔

三人行

邊個對奶大d?

仆街
我識有個男係今
痴心長情劍

接受到既有得玩落去。
接受唔到既就做好心理準備分手。

唔知
唔識個女仔

咁驚

佢話佢放低佐一段日子 平時都對我幾好

今日唔知聽日事

佢係一個好重感情 好專一嘅人

但之後個女同第2個男仔一齊
Block埋佢

下個會更好

係， 所以佢仲鐘意個ex 唔係你

咩年代條女根本唔係好鐘意條仔

個女仔十七歲 佢哋係hd同學
可能佢吖媽擔心佢啩
但係我男朋友提分手

咁搞笑
即係你覺得個女仔同左第二個一齊就冇影響?

唔係，通常都冇咩好下場
睇佢幾時醒姐

會同對方ex比較都正常既

不過佢當初點同你開始先？

佢有無咩行為同諗法令到你覺得佢鐘意個ex多過鐘意你 ？

佢單獨約吓我出街咁 最後mesage表白
佢同ex拍得好短 好似得兩個月 但同我已經年半

如果你已經覺得你男朋友鐘意EX多過鐘意你
勸你快D分手 一陣越踩越深

同EX拍左兩年幾拖 岩岩一齊既時候佢岩岩同佢EX分手
一直都覺得佢心裡面一直都有佢EX存在
結果分完手都唔夠一個月 見佢又同翻佢個EX一齊

心都寒埋

呢d叫on9仔姐
真係痴心長情劍點會同樓主一齊

分明係揾水泡頂時間啦